[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2935)

打比列斯-6c
2隊快刷角plz!!!!!!

1:1

11打比

打比1-1

奇蹟半和

拉素3連角

打比頂住

半主mo la

列斯cup佢老母

列斯自爆

刷角有回報呀
繼續刷快d刷

拉素fg未 好撚眼訓

打比羊

火車頭係咪仲未派錢

未

比列斯羊OK

列斯聯

龍門派膠
下下出黎清波

阿特既手足

買得過

-6c

有機ge
下半場一齊叫

半5全10?

山度士有人嗎

有無人係買左10.5細

有

一黎就買12.5b

11.5b先啱

意果場 妹唔妹

10.5會好似琴晚咁爆角

係時候架啦

餓假仲未派點賭

🐏🐏🐏

12

屌你列斯

Goalll 打比羊🐏🐏🐏

下盤

講左架啦屌

可唔可以搵巴打同我講我斷左邊關
點解無錢收既

話左架啦

刷角吧

精英隊贏波 完

屌 唔撚係呀

可能未派哂呢

同路

唔係
睇左了 精英隊贏左

列斯聯年年都係咁7

唔想上英超

全買荷低水同攞頭撞無問題

羊仔ng

打比晉

羊仔一出黎出哂火

有冇拉素手足

識野

冰一冰好嗎

阿特入味

有 拉素fg

入咗，0:1

屌你老母假狗

阿GOALLLL

屌 列斯輸9埋

derby 3.5s 堅持信念

黎個3-2OK？

唔OK

真。拉1:0

拉10

頭先列斯1:0客晉幾倍

瞓啦 夜喇

阿

20

列

拉素

最高好似見過9.2

兩隊諗住和波0-0？

2:2

最低到見列斯晉1.005倍

列斯聯cup佢老母

2:3

打比羊晉級

假分嘅意思究竟係咩

無角

好玩

拉素入波啦

角大24

我知你會蒲頭

真 冇買 9up下幾過隱

9.5咁快升水

你地買左咩

YY燈到.. 打比CUP 3粒

阿goal

羊仔12m

頭先雖然買左大注天狼星
見反摩起勢叫辛斯
再見到基佬陳報1-1
笑撚左出嚟 好過癮

就知道你會玩角球

88

..買左咩？
呢幾日忍緊手

買咩好

13

1:3

笑死假撚到

打比羊12m goallll🐏🐏🐏

1-3 角細已成大局

Dllm

笑撚左

有冇入NG

羊禁撚勁

8倍打比晉有冇人有買
仲有打比234球

下半場食撚左春藥

下盤手足

Diu.. 7倍個陣就應該要入羊晉。。

買左 第2球 第3球 第4球派唔切彩

3.34 追咗注NG

拉素仲唔撚入

列斯聯cls 真唔想升班

拉素冠軍

唔刷角 抵你輸啦

9.5好似太搏

列斯係咪唔想升班

波膽叫糊

大？

初盤都係9.5@1.6x咋
睇定啲

Yes

頭先1:2客晉幾多倍？

等收錢 叫晒胡

7.85

拉素有冇人睇緊live

你買大定細

話口未完準備落8.5又刷一角
邪到

拉素入波未

60分鐘 0.5/1b 1.88?

2-3

23 nba

23

nba

1:2 2.75
1:1 7.2

M狗買波都勁過佢

買緊就有

比球拉素

打比列斯-5c
2隊快刷角plz!!!!!

而家列進？

想要大

屌你 隻左閘入2球

呢個情況
手足點睇
有咩建議

列 晉級？

買左打比客晉

有無手足買列斯反cup

加時

買打比晉 頂到/入多球=收米

刷角有回報
2隊快d刷啦

睇落似輸盤晉級

23完場應該客晉
作客入球？

想踢加時出聲啦

冇

0.5/1b好吸引 但意甲真係可以夠死成日完場0-0

真 賣分都唔夠

冰左20分鐘角

沒作客入球咩？

1.8d no goal

尾段爆啦

無
拎黎吸收視 垃圾波

怪唔之得
心諗客晉咁撚高水送錢呀

有7.5先入手

拉素入粒先

叫左成場 兩隊諗住0-0完

正路今年列上英超既...
今年升唔到 呢d隊一定有古惑

難怪
以為有買左客晉
諗住收硬米已經

上場冰足半個鐘角

買咗反cup

好後悔買左fg應該買晉級

心靈係阿特第一 冇買

買左角大冇角

單純因爲嗰次角大正氣到半場Cashed左
而拉素呢個臭G叫到氣咳都唔刷

原來係你

搶口

奈奈

冇買？

打比郡以為都係無機會升
點知反up

9.5 2.7x

又想加時咁賤

屌 0.5/1b有冇人買

半5全6 onlun9

列斯晉100%
打比垃圾波 上到去又比人12分踢番落黎

高水博下喳

晉級但輸盤
賤種到

諗住3倍搏下

無時間啦，快d刷角

又00 好痛苦

8.5出了
10.5 凍過水

7.5準備出現

列斯落後唔刷角 一陣晉唔到就抵死

連盤都冇封過一次

唔信邪 7.5 8.5 掃埋

角大黨 唔好再入了

10.5S 補個9.5B 訓教

列斯一陣晉唔到 輸波唔刷角 等踢12碼

唉 拉素fg睇怕都針

leeds又紅

封？

一腳中龍都冇

紅撚埋

列姐

哇 咁似琴日既 劇本黎？

Leeds

應該0-0完。fg慘死

打交多過踢波= 角細

一買列斯NG就紅牌

星星要左角細？ 識買了

紅埋出局啦唔該
唔刷角

入阿特冠軍先

好黑 頭先荷甲已經買左場00

leeds cls

好刺激I

7.5忍緊手

琴日嘅劇本係點

兩邊加埋九黃一紅

好想要 唔知會唔會好似琴日劇本咁

荷乙全大波禁濟 都比你買到場00

打比晉級 1.68》1.62

刷到10C岩岩好 OK?

紅牌=角大

RC 刷角OK?

拉素場波不如吹雞啦

80分鐘紅 維拉一野刷左7角

琴晚咁85後6角啦好嗎

2隊都打到失去理智

角細頂住

豬晉要左角細？

又角細迫害

拉素茅撚到

算遲紅嫁啦.. 上半場已經黃牌3:3

我唔買了 細又驚練心

角大大大大大大大大大大

灰撚左

紅牌邊會有角

證明真係有做波

琴日...

拉素GOALLLLLLLLLLLL

01

無啦啦變入球show 唔撚刷角

又贏

好撚野又斷一

終於goal

9.5b 開波前1.65

買完即入

拉素串羊仔

有冇機會俾多3c我夾

角細贏

2:4

24

仆街 追和啦屌 亞特屌你老母

7577 15-05-2019
21:45 跑馬地
星期三 騎師王 4 [何澤堯] @ 2.15 $10000

$10,000.00
7567 15-05-2019
20:13 跑馬地
星期三 騎師王 1 [潘頓] @ 2.75 $10000

$10,000.00
7570 15-05-2019
20:14 跑馬地
星期三 獨贏 3 場 1 成才 $2900

$2,900.00
今日馬仔輸撚到, 尾場24倍WIN冇補飛好想死

我五個個

叫足80分鐘好攰 可以安心訓教

列斯扮野扮左一年

我屌 無角既

等撚左成場終於cashed

咁撚痴一皮野買騎王

半5全6好撚on9

尾場勁爆
馬騎師王先好補.. 波執番？

列斯又要落返去再黎過

YY蛇燈到打比郡反CUP

1-0 果陣仲要主晉得1.005

真係唔應該買角球啊

角球雨呀

屌阿特快追和啦

星星無限本咁

角細又贏

救命 追和啦 亞特

俾多球全格

好似有一二次同你一齊叫波叫到最後先有

當買上下盤 點知爆田泰安

頭先天狼星都同路？

Gel 事前飛黎架 唔好屌我了

屌你 冇買呀
列斯聯堅假...

中到啪啪聲 仲有FG

尾場補1千蚊WIN就唔駛點輸諗住24倍WIN點會爆到
點知成架法拉利咁係後面衝上黎,, CLS..

今場買左角細
頂撚埋先

唔好gel啦屌

抵撚死列斯聯 年年都係咁 唔想升就留比其他隊啦

阿特入鬼到

屌列斯聯唔想升咪出聲

打比

10.5s咁都頂到

好辛苦 次次入完錢中一兩注 最後又清袋

留左 真係癲
頭場屌打羊仔
次回合又黎料

年年都係咁架啦

前一二日有場買雙叫到最後絕殺先有雙

買左姐係有信心啦
怕gel咪撚賭

角大俾犬屌

收米

補咗角大都係晒錢 邊有咁多隊atv 5連c

聽講外國網站賠率廿幾倍
咁易賺架咩

屌 G10OAL 寫呀特入左

買咗角細半場無響過心諗搞乜？
入撚到2比4唔怪得

馬會作準就夠了

真聽日想去cut戶口

列斯全攻再輸多球

仲有3個月5大聯賽先開番

下半nba

補1000都即刻fat fat

拉素fg有冇入！

0:2

拉20

想死了 無角

打比紅

8月再開吧
好難贏錢依家

亞特蘭大我屌你老母

睇住直播0:2了

拉素 水泥gel

羊RC

阿特好撚慘
踢得好都要輸

想cut3年

補5

0.5/1全格

角大比狗買

4串1斷你亞特蘭大 永久blacklist 臭西隊

唉 聽日8點睇下咸巴係唔係度玩角先

幾時開荷蘭波角球
記得上年臨季尾開幾場荷蘭波. 唔記得升班賽定乜尻黎
直落2,3場開哂半全大角大..
正氣到

重創左?

3比4玩加時ok？

補5 2-2 到我自殺

夠薑刷多3c leeds入多粒打加時

搞咩

買左兩注 又收錢

完場7角我食屎

如果最後3比4真係超假

好耐啦
不過細注細注 唔係大棍大棍咁閪

lm

奇蹟2角啦屌

狗會唔會做蝕本生意

又話買左細

真係冇c

出撚哂事前飛
唔跟抵撚死

想4了

聽日跟你
試試佢

佢不嬲都反手 第一日識佢咩

半5全6又玩9我

今場追角食晒屎 半5全6絕撚到

有無角大黨想跳

唔撚明點解80分鐘都未到nogoal1.24 比馬會大到唔敢買0.5/1b

今日針哂

有冇諗過出糧 拎一雞 推幾口 乜都番黎
好過細口細口 贏埋都唔夠輸一口大

正數咗9日 第10日比呢兩隊垃圾打沈咗

大注左？

me 2

半5全6.....

打比郡升上去又可以長追對家

好多次想cut 聽日應該落去

中注

呢幾日玩呢D西波先有錢野係咩意思

7.5都開唔正 賭西咩

中 全格早買低水

ft 24 6c

玩呢啲先贏錢
英超冇贏過
但熱刺反cup贏過一次

明尼路盤100% 唔中問我拎返

針左40蚊 列斯下球添 列斯比狗屌

支持
祝唔好回頭
但賭左咁耐 點介呀.. cut左ac 一樣可以用fd ac 買真飛

下場直接買維拉啦

8點美職再見

林伯

btw 意杯奇蹟11c

有冇人同我一樣上場買打比 今場列斯 on99

早幾日入35K. 今日差D 100K

仆街 上場睇左成場
波都組織唔到 今場炒列斯聯

問題係輸到灰
無論上左幾多最後都比番晒狗會

冇買到諗住都可能00入加時 點知最後比人入2粒

唉 好撚嬲

我

無限本小星星

灰？
望下星星
不尾不撓
又100k了

真

拉素12c

唔似你地無限本
可以幾皮幾皮咁拎出黎

我都好灰,, 又要出水又要輸錢又要俾人屌

不過似乎上個星期6,日殺左唔少人,, D人唔見哂

中

連中左七口 無理由唔跟我呀嘛

我推極都推唔起 永遠係起點咁
屌你小星星無限本

真 1k想上5k都難

我都係賭少啲儲本過大海好過

1k推7口 就100k了

多倫多盤

我就係無野做 日日係屋企 糧就照有

亂買

總算贏返

好彩拉素入左波分一分神 唔係買左角大

工傷？

單純無野做 有野先出去
一個月一兩日左右

咁嘆幾錢糧

有冇人要明尼路

好少炸 20k 未計佣

一個月做一兩日底薪20k都小

3.25果陣入左0.5/1
5果陣入左1.5/2

連登仔 50k

真係唔明係咩概念

所以計下搵多份part time
我幫日本公司搞中港澳台 賭場合作d野
跟下客之類 無客就無野做 生意又唔到我傾

希望唔再番轉頭了

明尼路盤
要了

再出燈水 10豬9
山度士
Dc United
高士路
阿特

燈就放過人啦

6:15 盃賽又要幾個鐘先派

1:2 波蛋

屌，打比6倍晉級，灰訓左冇買

7.25中 但輸曬比角大

列斯聯我屌哂你地老母！

列斯到底有幾唔想升班

光總仲係一千幾伯尤如垃圾

原來光b黎

山度士入未

no goal

要聽你頭 星爺

thx bb

山度士FG鬥星之力

cup子係咪唔玩TG喇？

2.5 大想中

睇左篇新聞 班主 球迷都唔想升
因為升英超易變升降機 加上班主唔科水
球迷唔想好似韋根 Portsmouth咁樣
班主都唔肯比大筆金錢買球員
上年又係半季冠軍之後hea 踢

我想問開撚咗波未？一球都無？00？屌你老母

?

明尼路初盤仲要平手，睇個款又開初盤

明尼路唔入比人入山度士扮攻？

主入球賠多過客 除非想引客飛

主似輸埋

引客飛姐 。。技術性調整 不要怕。。

山度山半場絕殺ok？

係明尼路

半0半和開出

八半有無水

列斯聯隊閪隊

feel到FG鬥唔過星之力 山度山會比人防反入

九成無入球

朗尼後備

0615 No goal how much

針到2046

Leeds 真係賤種黎 唔想升下年降埋班啦

晨早流流煎雙蛋

明尼路差啲

星之力幫幫手未

朗尼冇出華盛頓夠唔夠打

主場之力明尼路

燈到00 算唔算發緊功

唔算

唔止肥朗 射得嘅全部坐晒後備

唔撚係瓜

點做到巴甲認真踼00

即場又變番上盤 仆街了
每次咁樣都冇好野

估有戰神卡

天狼星海牙起機
二世場場入先輸盤

朗隊讓賽？本來想要

連登大船多撚定華盛頓聯

多倫多連升兩個盤 好伏咁

1-0？

0；0完

徦撚到明顯手球，全場噓爆都唔去睇var

我屌你老母 咁撚明顯手球唔比12m

垃圾盃賽都蛋蛋

0-0既波踢黎做咩

連去睇電視都直接skip

星星要左咩

DC有咁差咩

協議和波00 特登轉明尼路平半呃錢

上邊個班人比指示 on撚9
你做球證 最撚大

咁都無就00完場喇

DC受讓一球好鬼

8點角大

var係房入面指示你睇先睇，莊家操控

DC睇唔透

劇本係客win 定00FT

勇士
唔敢要

Dc撐Dc

DC

角大有無人要

角大好定角細好

要咗

角大等即場

美職又遲幾多

加埋射30 球都冇球入

平手盤平手00開出 所有轉盤落飛都係撚你

星之力

絕殺我大叫星星

完左

買咗1萬單
咁就輸咗俾個球證

黑哨到 on9

癡撚線㗎，條仆街成隻手擋個波都可以照角球

800 10.5s

邊隊

4.5球大秒速接受

0:1DC

fake?

fake

炸

明尼路俾人黑

咪撚用支那app啦

屌以為即有

屌你琴晚臨訓入PPS而家都過到數。on9

一開射兩腳就炸，DC

屌 我都買左主平半

但你仲贏緊一球

365都炸

炸完對家goal又準備出場？

車仔同新英倫踢緊fdly?

下一隊都係DC

2ccc

dc受讓？笑

打比羊7.25倍晉級cashed

大

哥連有人要？

3ccc

3c

咁快3c, 秒c 搞到冇買到， 屌

馬會唔開阿美個場

買細囉

你咪撚買大唔該

斬木佬角細上盤

小星星想買角大？ 識買了

屌你買乜上盤呀

哥連有無同路

狗撚到 派錢就唔開

仲未肯入

又同路了

應該半和了

阿美改咗聽日踢

比c

華盛頓聯 唔出朗尼點入波

係咪傾劇本傾唔埋

多倫多針 撳屌唔入

dc得17球其實老泥都。係入得6球

出副選一定輸？

無咗朗尼唔識組職

痴撚線，表面睇好似瘋狂禁屌
實際係到鳩攻

星星講完即刻停c間

大家。。。尾關買左聯隊客win 。。。係咪針得。。。

邊估到，一陣連爆10個都得啦美職

好似一早改咗
我記得馬會好早刪咗依場

星星係咪要左dc角大
即刻變停c間

星星幫手燈燈800個場角細 贏左派100比你

玩到咁

10.5再入唔入好好

係咁架啦

無啦佢講左想買角大 補番角細啦

星星可以唔洗返工係到接生意

入得過，個盤企得咁硬，應該一陣爆角

佢好似係買左830角細炸

多倫多右腳左路cup大位
右路右腳又cup大位
2邊一下落底都無

又黎d㩒屌唔入對家入既閪水水

買左半客係咪可以諗定下場

佢話刷得咁快入唔切角大

哥連大波24

希望

巴甲以前入球機器，依架唉

極限㩒屌 極限停c

美職即買細波！ 100%贏硬

4c

08冇七頭

差d買左半主
半和開黎見我

又黎禁屌冇七頭

十鳩幾腳一球都無

華盛頓泊晒中巴咩玩法

成朝都00好咩扮晒攻咁

15射5中

大巴

俾星星搞一搞 角大24

哈哈

1.21

FC食撚左屎呀

dc 唔攻好似主ng 100% 咁

斬木佬半大24

客fg有幾多買幾多

5555

5c, 就係呢個時候入10.5s 高水

仆街落都最底空曬都一定唔斬
所以角球都係彈彈波出底線

我屌你

第8場好似斷左

我愛你

1000本身想買打比晉 最後買咗阿特捧盃

建議大家唔好盲目追我對家

Dc讓賽？

下半場先知

咁低水都買 你咁買不如買盤3串1好過

on9 多倫多 屌你老母

啲巴西波係咪唔識踢波

10.5b 穩了

上盤24

我哋係理性噉追㗎，信你往績

冇明亮有星星，馬會大獲喇

好明顯啦乜嘢重要嘅前鋒同中鋒都冇出

痴撚線 過關半主就斷佢

多倫多都唔落底點有c

冇信馬會分析屌， 3 場巴西盃都推介大波。 3 場蛋蛋

多倫多20射?

波特蘭入一球黎嗌下都冇

半場20射 0:0

出朗隊啦屌,堂堂東岸一哥比人禁屌

Feel到想殺半主 下半456 DC

巴西波又假波撚狗

開波前主勝1.43 依家1.45

有feel

中左三皮幾

帶綠帽入未

斷左aik 想死

伐木者好似場場作客咁

無主場

高士路唔入俾人入啦

主場係森林入面 未伐完木起球場

伐木者今日唔刷？

Dc 1.5/2b點睇

諗起激流落雨特別勁
水屬

場場00不如勿撚踢

主場執緊加緊座位，季尾就正，全部主場咁制，仲唔做主場王

7c

屌你一開波又刷c

20射7中

DC GOALLLLL

小星星話入10.5s,咁係未即係11角完？

好撚好笑呀

斬木佬又俾人姦

肥朗

我朗出場,dc

12完得唔得

高水買客fg

77777
55555

角球s又爆啦，邊夠玩又連c

華盛頓Fg 幾時Jump得

Dc入多球半大得唔得

朗隊又出場carry

算啦

華盛頓聯 出朗尼了，可以反攻

職安真漢子

DC買個00試下先

批准

要左11.5細

8c

即刻刷咗1c

1:0最鍾意見到連登大船沉

8888

入波未啊？

走寶 miss左星星要細

屌你老母 刷撚完呀未 刷角空難死

星星對家上樓

聯隊準備入

呢場有無角大黨？

0800. 1.5b

多撚多入未

點會冇啫星星一要角細，個個就變曬角大嫁啦

多撚多入未?

星蛇既角細唔係不嬲都準既咩？

戒賭了，祝大家羊大錢

巴西盃集體打和？

挽留

我淨係知佢要10.5s，依家8c

12.5b

多倫多咁都未入

無入球

9c

輸到爆廠得返200唔賭了

9999

20幾射都入唔到

你個名

10.5 11.5

休息下，等英超開鑼重新出發

星星咁快就輸

買左12.5B練心

13.5細

巴甲唔識入波？

朗尼入波未dllm

哥連唔贏波都唔好輸

去澳門賭8+6仲好

10C

巴西杯係00杯?

10.5細88

刷完未

屌你小星星要完角大又10.5s

分分鐘中

10cccc -2

一球都無

局那星見到有3.45倍諗住求其買下啦，屌咁嗰一下得返兩倍， 都唔知買唔買好

就算中，應該都會叫得好辛苦

有星星加持使撚叫咩

華盛頓贏到抽一人派一百啦。。好嗎

屌 仲未入到波

多1:0完場啦

10.5b

支持

ok next time

Lm

好似想要角大但冇入

角大一定中，屌你踢得嗰1/4個場

多12m

好 lm

留名

賽前睇12c，你加油

Gchi LM

伐木狗ng

？？

DC 12m

10c完

你個名幾好

dc goallll

我都係睇呢場12-13，所以先講係練心
要頂到盡先開得出

10c完囉 點開出

朗尼入左黎一樣冇起腳俾人㩒屌

買左10.5S？

買ng等足一個鐘都無

11.5b

10.5s 開到派300 頭5抽1

25%>27%

係囉

支持 刷撚到咩

Me

29射9中一球都無？

伐木 刷角追和

6666

咩事

既然你咁有信心，咁你可以Gel定頭排定隊等收錢了

比一球我走盤算啦好嗎

單邊角最難開到

仆街仔實00

no la

11

11c
10.5
11.5

11c

第一日識基佬陳？

仲爭2C

11.5s又爆，唉賭你老母咩

冇野了 直接block撚左

波台畜生

鳩屎佬一射就入

又輸撚晒 多撚多空難死啦

11.5b達陣

爆角 又輸角細
All in主1

主隊廢到射30腳都無入球

仲未輸死咩你

睇odds可能有13c

富明果然又死，讓一上到7.2

主1有2倍

屌入波啦仆街

手足加注？

伐木刷角追和

No goal有1.88

無入球頂住

封盤

no goal gel

11 富明

唔識入波

11角完都派一個500

留

難d

提提大家星星話主fg 100%

入未

dc贏到你老豆都變鬼佬啦

不了
賽前10.5 11.5+過關

唔到最後關頭都唔出動派錢集氣

又炸jump盤都冇得走

咁難怪射左30腳都00

Mememe

富明炸？

富明炸

老虎陣間會唔會又撚

佢破左法，而家係暗黑星之力：反手反手

手足中左頭注了

買親角細都係射極唔入

明高肯入未

救波11次

31射一球都無 盲撚左？

TNT 攻到無氣了

Port 7777

LM

華盛頓大巴士

11完

白帽定阿特

阿特

白帽 蒙特有冇同路

12角

多撚多唔入俾dc入啦

3場下盤 有冇同路

莫巴10點個場有冇角水?

禁屌到禁1.5都開唔到

角呀

呢場同阿特vs安玻里嗰場一樣 3 40射 0:0

13.5角大 將於兩分鐘後開出要上車嘅乘客請快啲上車

下盤力頂

屌 果場我仲要買左大波 同補左0.5/1

好撚野果然富明死，高士+1,1.3幾

比多個角

伐木者刷角

射足30腳都冇1球

DC Bus

主隊求走盤

12c

主1未

之前日職有場又係咁

11.5爆埋，一朝又輸7k

無買呢埸
覺得啱啱好要博

13c緊急召喚區

淨刷角又唔撚入

打假？3x幾腳一球都無？

無入球 12.5s

莫巴又贏

31射都無一球

要入一早入左 力做和波

屌 伐木買大又唔撚刷

屌我個11.5s呀

一樣輸7k.. 輸10.5 11.5s

屌， 上場買斬木佬角細又係狂刷角唔入， on場買角細又係咁

放心啦一定有

咁多00，屌你

下場買乜

0:0 12c ft

2c 果陣講左買大

no goal cashed

震都唔震下on9波

10半美職有冇提示

完未

主廢到 已經讓你兩個主力

其實補幾耐

+4

堤格有無同路

絕殺

多倫多D進攻流撚到喊 兩隊都係垃圾黎

馬會cashed

多倫多c朗式雞姦都屌唔入

00不如咪撚踢啦屌

劇本係要咁踢

呢場波0:0

11.5s 主1 全炒

多倫多唔入輸埋佢啦

34射一球唔入

屌，0:0，不如一開波即完場算撚數啦

D 波全部求撚其咁 入條毛咩

12c 0-0

伐木者唔好停cc

12.5s cashed

12.5s居然死唔去

DC BUS

10k, 10.5s
20k, 12.5s 差d jump
on9 波射到咁都唔入

好垃圾多倫多

蒙柒雷100% 唔中問我拎返

10.5 大 11.5大 12.5細 睇中左12角完

屌爆曬角細 入球大

真係好撚絕多倫2.5死，11.5s就爆多個，富明俾人一射一入又炸

玩角即係玩運 戒了

白帽9.5b 幾有信心， 不過掛住頂角冇買到

屌琴晚買中場00今日又買中兩場00

明高

屌你老母哥連

12.s好撚彩 87分鐘見DC條傻仔無端端踢出底線以為又要爆

明哥盤
高士路盤
咁易買？

明高終於入

12.5s 頂撚到。。。

岩呀

111

1001